太古西出現痴線變態佬 騷擾女途人

太古仲有冇連儂牆 要痴滿呢條友 等人唔好投佢

cant see shit pls upload youtube

呢條先睇到

#4 先睇到

推到太古城人唔好投條友

太古 西 不要

太古西 不要 經名聯！

佢已經盡左力講唯一識講個幾隻字

一於連儂牆貼
太古西 不要 經民聯

我聽到佢對住個女仔大叫 fuck you

丁煌大律師 畢業於倫敦大學，獲頒發法律學士學位，其後，畢業於香港城市大學，獲頒發法律碩士；並於該大學完成法學專業證書課程後， 成為香港高等法院執業大律師。丁大律師自2012年執業。

條撚樣企成日都唔知有無廿個簽名

懷疑有人偽造文書

好撚智障
個日行過見到幾個大媽樣既幫佢拉票都心知不妙
原來傻佬黎

Push

影響曬太古城市容

好似真係佢本人

太古西 不要 復讀機

經文聯

條link 壽終正寢
有冇backup

呢個好

成個弱智咁

太古西痴線佬

推

之前仲擔心趙家賢會輸俾佢 依家睇嚟我諗多咗

搵次hit and run啦

好似係執葉律師黎

係咪有白卡

傻閪都做到律師

呢條應ok

組隊去播佛經超渡個豬蝗

個樣真係好痴漢

經民聯既人?
即時嗌非禮啦
望到樣肯定個個都信

睇完
痴漢呀

澄清返條撚樣唔係太古區議員嚟 太古兩區都泛民嚟

好想打7佢

太古係Dr Chiu地頭
呢個丁蝗好奇怪ga

可以係普通法國家拎個學位返黎讀JD直上，或者考OLQE都入到行，其實門檻唔算高

推，係痴漢黎

仲以為係鬼王

變態佬一個

唔然係,你wiki d流料？

樣又似痴漢，把聲又難聽，行為又on9，名仲衰，丁蝗？咁多名唔改改丁蝗 執葉大律師資格係咪淘寶架？返屋企打丁啦大律師

推 好噁心

又一個撞邪
無男人屌七佢？

蓮蓉牆

咬字都未清做律師

笑撚左

聽到我好辛鳩苦，太古閪不要蓮蓉牆

就用你個狗樣整連儂牆

大律師呀嗎？

休班警啫，沒事兒沒事兒

大大張貼住 太古西 不要 死痴漢

放粒香蕉糖落佢把死人口度啦，臭味相投

香港政府在修訂“逃犯條例”的工作上己不遺餘力。經過謹慎而審時度勢的繁複工作後，向社會做出了交代。

經民聯港島太古西幹事丁煌執業大律師指出，一條法例的修正，是法律層面非常普通的需要。這條法律，在過去22年的漫長歲月裡，已經明顯地呈現出不足之處。修改法例是為了與時俱進，更有效地自治香港。想要藉修訂逃犯條例攻擊香港司法獨立，是站不住腳的。

丁煌大律師：攻擊香港獨立司法制度 實屬不智

丁煌認為，現階段是起草立法階段，攻擊香港獨立司法制度，實屬不智。要知道，香港的獨立司法制度來之不易。香港人經過幾代人的努力，建設了這個在全世界，都可以引以為傲的司法系統。有極少數人說香港獨立司法制度是“廢話”。丁煌表示自己除了倍感心痛之外，也感覺到香港司法經受這樣的無妄之災，整過社會需要靜心理性地反思。他強調，香港是我們共同的家園，不容許任何人蓄意企圖摧毁。

奶共狗一隻 港島東真係好多敗類藍屍

backup左先

大佬呀咁撚痴線嘅

中邪咁款

香港不要經民聯

我要見到佢大頭相貼滿周街

仆街大陸閪

舉起隻肥狗爪 起女事主多番警告仍然作出不必要騷擾

呢隻肥狗好想出名 太古城幾時出左呢d垃圾

光天化日之下可以夠膽起地鐵出口附近亂吠

沖出黎柒

直接叫非禮啦

backup , 兩選嗰陣 日日播畀啲街坊睇

push

如果呢條片俾太古西居民知道，經民聯太古西就唔洗要了

太古西不要經民聯
下次知道要投票俾邊個未呀？太古城市民

白卡佬

好撚癲 肯定佢有白卡

個名都蝗過人
仲有個樣好撚弱智

太古都敢搞
去啟晴或者水泉澳或者都會有人理下你既

要唔要都好, 都唔好咁撚on9

好撚恐怖

青山走犯搭左車過海～

做乜鳩
弱智都可以選架？

學埋林鄭開記招啲屎橋

WTF

性騷擾

野都講唔正 擺明大陸落黎

佢師父比卡超

豬隊友

有

希望聽日可以喺連儂墻見到大家既聲音

J 蝗 太古西好多蝗咩？ 返大陸啦

原來智障都可以做大律師 好勵志！

我只係聽到 四眼龜不要連儂牆

太古西 不要 痴線佬

青山走犯

順便燒埋過嚟南豐，呢便都有個經民聯痴漢

似有

白卡佬都做到議員

既然佢不要
不如聽日一齊去整連儂墻

cls 好恐怖

已知道

太古 西 不要 連儂牆

屌 等721過左就貼滿成個太古

仲on9過劉馬車
呢d人都有得選？

太古西不要變態佬

不 you 連儂牆

白卡佬都可以做議員

條友似白卡佬多

經紊亂

sor住咗咁耐淨係識趙家賢 其他冇撚印象

印D呢張相去貼先 加句小心痴漢

講唔正廣東話
影衰太古人
白卡佬過主啦

係咁聽到fuck u lol

發現傻人

2535 6720

趙家腎區議員辦事處

太古閪fuck you lin 農場

睇完之後搞到我腦入面係咁loop「太古 西 不要 連儂牆」
痴線

太古西北，要連儂牆喎! G持

有啲似查查

隔住個mon 都聞到佢個口好臭

有無人po去太古group/東區group

推到佢比人取消律師資格
痴漢

聽日放工睇下佢係咪度先

佢唔係講緊英文咩？人地同佢用英文溝通又答唔到人

個樣好似汁男

告得性騷擾啦行到咁撚埋

佢講個”要”字發音好唔正

睇標題以為係鬼王

攞白卡都考到律師牌

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

呢啲笑面西錄音機真係笑撚死人
明知人地屌緊佢仲要扮識講英文
唔撚答人野 成條on9咁

已經印好poster準備聽日過黎貼

有冇設計左既圖 我都可以幫手貼 好撚驚依啲色魔

學好啲發音先再返嚟啦 屌你老母

入去條撚樣FB say hi啦，呢件真正垃圾

太古幾個fb group 有人post 咗
呢個丁煌近排已經俾啲街坊屌過好多獲

太古西居民到底要幾弱智先會選呢個人代表佢地

冇選過，唔知乜水

錄音機個名都改得衰過人 丁煌

哇